之前話iPhone XR 一定係史上最好賣既iphone果位巴打

多謝您

你買左？

傻人發現案

巴打講下使用情況

再次多謝該位巴打
真係明燈
XR最好賣

XS + XS max 加埋係first weekend 賣左9.4 million units

XR 係first weekend 賣左 9 million units.

XS+ XSmax 加埋先賣9.4 mil. 就咁XR 賣9 mil. 以呢一代黎講, 以每個model 比較, XR 跟據數字黎睇, 係最多. (不過已經低過預期)

史上，即係2007iphone開始計到2019年

係你啦！
潮偉巴打！
點講都好，多謝你
尋晚又跌多10%